沒有找到出口出去也好，終點一世也未到

股市之中你必須跟我好

其他股相繼地回家，
如果正在報財經報導
題目會是這隻股票，數個月來只跌不漲